只要做到扛200斤麥子，十里山路不換肩，港獨指日可待

連登仔做到先算

滿面噴糞